招人一齊補習(Ielts)

話說因為某啲原因所以需要考ielts， 所以著想招一至兩個人一齊私人補習(intensive)以減輕學費， 我希望可以喺6月前考完。

不論你係男係女 仲讀緊書定係已經投身社會 只要你有興趣嘅都可以join
P.s我係男

打手 厹 仆街la

你不如操PP好過
補習冇乜用

操pp係reading同埋listening有啲用 但係writing同埋speaking始終爭少少 你英文勁唔勁 我可以跟你學嘢㗎

如果你aim 7-7.5嘅話都唔需要太care speaking writing

Target band幾?

7最好 但其實overall6.5就夠 每一個section唔可以低過六分

我其實overall6.5就夠 但係每一個section唔可以低過6

6.5 操pp一定夠 除非本身英文好差

入唔入嚟 IELTS group